童年動畫：我決定用咩土壤子彈黎對付你啦

細個好鍾意睇佢入咩子彈 全部都有唔同既顏色稱呼 每一粒子彈代表一個靈魂

所以子彈合集

男主角犧牲自己成為土壤子彈黎打final boss

就係呢套以前睇開但唔知叫咩

疾風境界

屌！！搵咗好耐終於知係邊套啦，之前喺連登問都唔知叫咩

大姐姐

樓豬年紀實好大

首主題曲冇得輸

最後個3粒子彈

Final Fantasy Unlimited
土壤子彈真係好型

其實好撚中二
以前睇都頂唔順

黑色既風白色既雲

閃亮金

個主角係咪ff7其中一個角色
故事同ff7有關連？
細個睇過有印象

隻陸行鳥會變身識飛

好好睇

以前想翻睇但搵唔到線上

咁岩之前先有巴打搵呢套

我記得ed都幾好聽

竟然？呢套久唔久都喺啲懷舊po有人提起。

完全一個獨立故事

細個睇完，大個搵唔返

尾獸彈

ROMANCING TRAIN 好好聽

依套野正

呢套野大個搵返先知係Final Fantasy 黎
細個無線叫疾風境界真係唔知
明明原名都係叫Final Fantasy: Unlimited

我記得條女好大波

個陣覺得個姐姐好正

林保全

係佢?!

大雄把聲

我既生命螺旋!
無盡既白色!!!!

想知好耐

d人唔認得 淨係記得d子彈

其實係final fantasy黎
但記得個故事好玄 唔太知佢講咩

黑色嘅風 白色嘅雲

SAME HERE

我仲記得臨尾畀人掉鳩曬啲子彈 跟住佢自己同隻豬仲有白色嗰個變咗做子彈 女主負責揸槍 大叫 唔好死呀 射佢哋出嚟

最近先響同人電影見到佢

啱啱都見到

有冇出過blu-ray?

cls d 3d

唔係呀，係最後3粒子彈係狼女(彩虹色)，莫古利(隻豬，鋼銅色 )同風自己(無盡既白色)
魔劍士(白色男人)封左boss入身體，變左召喚獸咁既怪物，比女主開槍射召喚戰出黎隻抽，重演返以前風打過既果一場大戰，不過今次兩隻召喚獸顏色調轉左

係咩太耐喇唔記得咁詳細

連呢套都有Cid

FF系列例牌